[痴X線] 球隊係領先7-2之下，反敗8-9！

We've all heard it said that leading 2-0 can be a dangerous scoreline.

Concede, lose concentration and before you know it it's 2-2 and your opponent is in the ascendancy.

A scoreline that's probably not thought of as being quite so tricky is leading 7-2.

Nuneaton Borough's youth team proved that even when you are leading by five goals with 28 minutes to play you should still be wary of a comeback.

In a remarkable FA Youth Cup second round qualifying tie, Halesowen fought back from trailing 4-1 at half-time, 7-2 after an hour and even being 8-6 down after 85 minutes to progress to the next round.

The visitors were still trailing 8-7, with Borough striker Luis Corcoran scoring five times, in injury time.

An Emlyn Tudgay double, however, gave them a scarcely believable win in front of a presumably very entertained crowd of 83 people.

How the 17-goal thriller unfolded...
1 min: Nuneaton Borough 1-0 Halesowen Town (Corcoran)

4 mins: Nuneaton Borough 1-1 Halesowen Town (Danks)

7 mins: Nuneaton Borough 2-1 Halesowen Town (Jones)

22 mins: Nuneaton Borough 3-1 Halesowen Town (Wanjohi)

43 mins: Nuneaton Borough 4-1 Halesowen Town (Corcoran)

HT: Nuneaton Borough 4-1 Halesowen Town

49 mins: Nuneaton Borough 5-1 Halesowen Town (Jones)

51 mins: Nuneaton Borough 5-2 Halesowen Town (Love)

52 mins: Nuneaton Borough 6-2 Halesowen Town (Corcoran)

57 mins: Nuneaton Borough 7-2 Halesowen Town (Corcoran)

62 mins: Nuneaton Borough 7-3 Halesowen Town (Danks)

70 mins: Nuneaton Borough 7-4 Halesowen Town (Griffiths)

70 mins: Nuneaton Borough 7-5 Halesowen Town (Mutasa)

80 mins: Nuneaton Borough 7-6 Halesowen Town (Danks)

83 mins: Nuneaton Borough 8-6 Halesowen Town (Corcoran)

86 mins: Nuneaton Borough 8-7 Halesowen Town (Beard)

92 mins: Nuneaton Borough 8-8 Halesowen Town (Tudgay)

96 mins: Nuneaton Borough 8-9 Halesowen Town (Tudgay)

Full-Time: Nuneaton Borough 8-9 Halesowen Town

痴孖筋

好可能冇

兩隊都係豆腐隊

We've all heard it said that leading 2-0 can be a dangerous scoreline.

淨係聽過領先一球最危險

唔睇開網球 劣勢情況换番足球比數大概幾比幾？